【一週年】念念不忘612 MV

《念念不忘612》 MV：

原曲：念念不忘

十年又過去 今天重踏這裡
記得那晚萬人共聚 變動似水
在這邊堵塞過馬路吧 那邊高唱過Hallelujah
記起了 往事壯麗如畫

仍舊記著初心嗎 不甘昨日舊回憶幻化
你記得這感動嗎 最美那青春開着花

這晚民主會結束 審議過後便會安葬
教我們賭上世代興衰 拯救這個海港
若有神請你降福 保守我家一切平安
縱使賭注太大 未來茫茫
至少今晚會用盡氣 抵抗

但時代變化 怎麼隨便變卦
你怎會最後仍認命 說為養家
就去專心工作幹活吧 再不敢去說罷工開花
你這叫 變做了大人嗎

仍舊記着初心嗎 不甘美麗舊回憶幻化
你記得這感動嗎 最灼眼那青春開着花

這晚民主會結束 審議過後便會安葬
教我們賭上血肉之軀 拯救這個香港
若有神請你降福 保守我家一切平安
縱使賭注太大 未來茫茫
至少不會遺憾 終身沮喪

過了二十年人為何 違背二十年前盛況
銘記着昨日 舊情漸變燙
舊日志氣 再次耿耿於我腔

如若退縮 他朝再度回望 可會憤慨喊著講：
「如若當晚 我有走出過來 今不必出走遠方......」
這剎那再度記起當晚的眼眶
時代之中接通 閃爍了淚光
我未忘 永未忘 餘生未淡忘

再次燃起了決心 積壓憤怒盡數釋放
從無憾賭上血肉之驅 拯救這個香港
讓我們相約某天 煲底卸裝奔向榮光
縱使此際約定 路遙茫茫
這生都決意用盡氣 反抗

重燃亮初心 有冀望

-----------------

覺得好嘅話，請各位巴絲幫推
P牌推唔郁

推

光復香港

P牌push

時代革命

Thank you巴打

好有心

推爆佢

想喊

好聽

多謝大家

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

respect樓主

支持同路人

youtube del 咗片？

無左片

violating.....

似乎係
要再搞搞

由於YouTube 話條片違反使用者條例，而家已經被下架。
大家可以入IG聽吓先，唔好意思

我哋會儘快試下upload 返架喇

有冇Ching試過依個情況，知道發生咩事？

版權？？

條片被指不當內容，應該比藍絲report到下咗架。現在正上訴中

大家可以先去IG睇MV聽歌：

希望大家可以繼續Push，直至YouTube 解封

push

最新消息：上訴已獲批！
多謝大家支持，大家可以繼續喺YouTube 度睇《念念不忘612》啦

希望大家可以CLS，同繼續push依個po

感謝

唔好係街聽
我坐係圖書館睇
去到71立法會個位 喊到收唔到

感謝各位巴絲嘅支持
毋忘初心，光復香港，時代革命！

Push

G Chiiii

Tui

Up